別再用華為~讓世間~電訊商~不用華為~

別再用華為~
讓世間~
電訊商~
不用華為~
換手機~
換配件~
不愛華為~
若你不聽警告，國家則會秒秒監聽~

郭富城

要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：

做狗都唔用

標題幾句ok,
後面就...邊間教會?

換獸機

別再用屎為

華維

華為冇零件冇錢~ 又冇面~ 又要鍊~ 貪得太遲~